建議二月二十九日玩大佢, 出2個結局

導演都話仲未剪好, 結局仲有變數
咁不如玩大佢啦
電視播1個結局, 放上網又1個結局啦屌